Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (setembro e outubro de 2021)
Slug: new-developers-2021-10
Date: 2021-11-19 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Bastian Germann (bage)
  * Gürkan Myczko (tar)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Clay Stan
  * Daniel Milde
  * David da Silva Polverari
  * Sunday Cletus Nkwuda
  * Ma Aiguo
  * Sakirnth Nagarasa

Parabéns a todos!

